唔該文宣去各國領事館，外國巴把都文宣去相關人員

疏，獻計only，英文差，有冇巴絲幫手岀temple 同文宣圖文

自推一下